大陸妹 完勝 港女

因工作關係時不時要返大陸
新一代大陸女根本唔會再覺得
港男係優勢同加分
所以港男唔好再自視過高

但大部分港男對大陸女嘅印象
仲停留係無文化 無知 肉便器
其實城市果班已經進化晒
你話大陸女貪錢 難度港女唔拜金?
根本全世界女人都係貪錢

其實除咗講普通話同寫殘體兩條死罪
以女人計
大陸妹無論身材樣 廚藝平均都好過港女

當然你係都要拎大陸無文化臭雞
嚟同港女比較 咁無計
事實好多中產果班大陸女都好高質

文化修養 潮流觸覺進步
再保留返少少傳統女主內才藝
真係不得了

利:
唔洗叫我娶大陸妹
普通話同殘體對我嚟講係死罪
但如果唔介意呢兩點

正係以女人計
大陸妹真係完勝港女

樣衰已經係死罪啦屌你老母!

婚前好純情 婚後食你全家都得
大陸女既貪 只會係結完婚先發現到

而港女既拜金 係你識佢已經feel到 明買明賣 無得怨

樓主講中產大陸女呀，唔好衝出黎，okay?

過透

咁你咪去食班大陸豬囉做咩姐你

我想食翻佢地全家
聽過有人娶大陸妹
大陸妹老豆俾錢佢地香港買樓住

Btw
我工作接觸到嘅大陸妹
一係女強人 一係乖女合作上好聽話
仲之就正常到不得了 無想像中咁可怕

只係我真係接受唔到殘體字同條女講普通話
但唔計呢兩點 佢地係好高質
贏哂我香港識嘅ex

吹奏大陸妹 少啲人爭港女

利:
唔洗叫我娶大陸妹
普通話同殘體對我嚟講係死罪

都估到有你呢啲on9盲撚

香港樣衰都死罪啦
根本樣衰就係死罪

心計完勝港女

有人講過港女多數都鱷魚頭老襯底，唔知關唔關睇得太多CCTVB事

講真我其實算有少少歧視大陸
一聽普通話同見到殘體就不了

但當我工作上接觸多咗
發現真係有好多正常人
好多資訊佢地因爲封閉而唔知而已
個人修養 讀過下書果班都好正常